又話ARKK係新股神既？

一日冇咗10%，唔玩了比翻啲錢我

連登仔當人契媽
但人地冇當你係契仔

聽講人地話睇佢變下隻BRK.A

菲比斯又贏

死廢老

其他有賺咪得囉
做咩咁貪心

唉，比人講兩講話我個倉太穩陣，享受唔到升浪就心動明明之前套方法穩穩陣陣咪幾好

琴晚掛左88 好彩買唔到

96入諗住等破百嫁

Binc 早知all in

sh派今年贏到開巷

下一次回調，即刻買完del app del連登三年之後準備睇樓